[ios] 有冇d無須上網既單機遊戲好玩？

想搭長途機既時候打發時間

Roll the ball

Don't starve shipwreck

最好係中文介面 (其他都OK)

開羅果堆野，是但揀2,3隻題材有興趣既，隻隻玩落都差唔多

冒險村物語,無盡之劍1-3,Implosion

Kingdom rush , origin , frontier , 呢個系列超好玩

GTA:SA

仙劍奇俠傳

ff1-7

kami 2 益智game

jump warrior
telloy
BB tan(佢間製作商仲有好多KILL TIME GAME)
stealth

2048

Metro

Love you to bits

1010